想問有冇人住Liverpool ಥ_ಥ

想識吓朋友仔